上堂時可唔可以食煙？食煙時可唔可以上堂？

🚬🐋唔係食卡碧就得啦

卡碧得罪你？

卡碧好幼